Uber會坐前定後座？

我每次都直接開門坐後座，但硬係有啲老尷

坐前座
後座

push

屌又唔係識又唔熟
坐的士你都唔會無啦啦坐前面啦掛

一個人嘅話實嚇撚死個司機

做過六七十程 得三程係坐前面

uber咪又係白牌的士，你以為係你個friend呀

試過比個司機叫坐前座 話驚比人捉

其實uber司機大佬想人坐前定坐後

坐後座比較舒服，所以一定坐後

我prefer乘客坐後座，利伸uber司機

最好玩電話加戴耳機

但有啲撚樣又會話坐後座無禮貌
其實當你的士咋，你估真係friend咩

我prefer乘客入車尾箱 到站我會開蓋自己死落車

試過無聊出去揸左日，有個靚仔鬼佬自己一個開完後面度門放個袋仔係後面再山門坐前面，佢話咁樣比較respect 如果係個毛茸茸兇神惡煞呀叔我會嚇死

梗係後啦，因為我真係當你司機
大佬，你收錢架嘛！
當frd 坐前面，係咪唔收錢先？

搭過25次 差唔多次次飲完酒都坐前座
成日同uber大哥吹水 咩都吹一餐

利申：4.91分

巴打們最靚坐過咩車

朋友關係坐後面當然無禮貌
咁做生意點會當你係朋友

Kai Morning

BMW 5系唔知乜
改左硬避震咁，好鬼應

認真會 試過有個飲到醉醉地既師奶一上車坐前面 但佢自己一個 係咁同我傾計 嚇足全程 好彩路程唔算遠

坐司機位
再叫司機坐我大脾,等我枝波棍頂實佢

未坐過, 其實係咪好過的士?

好威喎
我以為4.91分有獎